大家沖涼平均沖幾耐？

成個過程大約半個鐘至一個鐘 非浸浴
純粹好享受比水淋嗰種感覺 聽住歌好jeng
特別係冬天沖熱水涼

利申： 水費貴到仆街

10-15分鐘

沖涼一路爆石一路淋水

20分鐘 頭15分鐘對住屎渠打丁 最尾5分鐘先係沖

企喺度打好攰

淨係揀條啱嘅片都唔止15分鐘啦

如果計埋屙屎同打丁 要一個半鐘

半個鐘嘅話浸浴會平啲

10分鐘洗埋頭